防你老母暴咩賤賊

施暴賤賊，屌你老母!